窮撚唔好生仔

有個同學生左個仔 一路有工人湊
工人姐姐一放假已經身水身汗
湊細路真係好辛苦
番緊工啲女人就到預產期先放得假
最撚癲係岩岩放左兩日假就生左
好撚痴線